聽日去美領 係咪要著suit呀！

係嘅話快啲推俾多啲人睇
唔好搞到得我一個西裝骨骨

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

1

2

3

smart casual

4

5

我著

6

咁熱咪玩啦...

7

我街坊裝算

你扮cowboy都得呀

8

9

10

smart casual
美國唔興full suit

睇黎聽日無乜人會去
得我一個都會去

我著黑shirt 黑牛

depend on u la
smart causal ok

牛仔褲T恤

推推推推推 著！！！

Smart casual

好很熱
有咩散熱方法
大汗撚

pish

We should do whatever that helps increase our credibility.

唔full suit 都起碼恤衫西褲皮鞋啦

願意著嘅就著
唔著都可以smart casual
利串我會formal wear

今日去左機場先
其他過左今晚再算

push

起碼有領嘅衫啦

女嘅就淨係sport bra 同條底褲

囡囡記得黑絲高踭，記得條裙唔好咁長，因住中暑啊

聽日見

行動Post推返哂上頂先呀

我著美國海軍服

cosplay la

推

其實著到咁 有咩事點走
唔好同我講和理非唔會有事

西裝, 黑呔 here!

Google search "shirt and tie at funeral"

下 諗住黑背心+踢拖咋喎

punk look

著得斯文啲得唔得
成套上好很熱

你係咪想着到咁？

加油

和理非唔會有事
有事仲好
美國睇住個傻鳩政府點仆街

我去

盛裝出席

和理非表示，薄黑西褲ok 跑得郁，轉裝full black 又得。

不過舒服皮鞋好緊要

贊成，full suit真係熱到暈低
喱個天氣都咁着分分鐘俾人笑

推 最少smart casual

中學生如果冇suit 就校服改裝下

星期日無人著SUIT嫁

唔suit la
Cosplay著美式啲好過

suit 或者牛仔褲都得

9.8美領見
絕對和理優

Agree 基本尊重

美國隊長，please

推
雖然full gear都好型
但聽日大家可以smart casual 輕鬆啲

大家入去同我推爆佢

［必睇］907 機場攻略

原來有衣著文宣
做藍領工，冇呢啲衫

屌你唔好老點呀
得我一個著
又跑得慢俾人㩒低

各位大佬，我地呢次係去請願，唔係人地請我地去ball,正正常常咁著得啦，呢次主要係人數多同夠誠意請人地立法

打tie 恤衫 gear

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推左今日機場先

諗住裇衫西褲不過配波鞋
一陣搭車入機場

係

校服

大家一齊扮靚靚去美領

John Wick

好似周星馳d戲咁行動衣著但就咁綁條呔係頸

人火

點都要gel下頭 尊重

聽日著西裝會好突兀
星期日中環白領比平日少勁多
Smart casual is okay

肯定得你一個去啦香港人都唔會上街既

我諗唔好full suit

全家一齊都去

推想睇手足著suit

Shirt 加西褲
有冇人打算咁？

冇suit

Wear suit to every protest, from now on!

We must enhance our image and credibility!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

周圍派茶葉

Hong Kong Tea Party!!

我print左文宣圖出黎
下晝放工會去貼牆咖啦

注定你只得一人 你快d去約bb王國同香討人啦 good luck

記住帶奇呀同埋captain america嘅盾

要帶國旗呀同埋state 51嘅旗

團購竟然有豬咀買

連登制服

照黑tee,人人都參與得，不標奇立異

待J

唔好啦

唔好着

收手啦漢奸

black block

無恤啊
普通look 唔介意啊？

我smart casual

咁又唔好遇著肥嘢就唔好啦

Push

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

我會著西裝褸

美領要人9月8

本來都諗full suit. 不過今日已經熱到hihi

街坊裝算

點解要着?

想行到一半中暑咩

著咩suit 呀

明明個原post個個都話著
而家個個都唔著

聽日Suit加full gear去

返大灣區啦一毛

熱撚死

多謝你

Diu 著suit 啦

有人話唔好著suit
但我覺得禮多人不怪
著suit一定冇問題

利申：smart casual

起碼都打番條呔

Respect
緊係打呔
加黑衫啦

絲打可以點著

跟你

suit

諗住正常番工咁著
smart casual

大律師遊行都係咁

最緊要帶支國旗
美國🇺🇸

想帶把有美國旗既遮
818見到有人帶
有無巴打知邊到有得買？
唔想用淘寶

Stupid & Formal
Just like the Carrie Lam's government.

驚熱smart casual la

係！

冇所謂啦

用printer print 支然後痴上去

好熱

Casual shirt加條呔已經夠

Suit，黑絲

係囉
到時得自己一個著suit都米話唔柒

星期日人地開工？

真係唔想著都起碼一件黑polo，襯dark jeans

puer tea

Exact7ly
如要跑動又唔方便

大家可以右臂戴黑帶，對太子死者致哀

任何代表美國文化都得啦，NBA衫都得

邊到買美國旗

點解要著SUIT?你肯定啲黑警唔會請大家放題?

🤗我都係

利申 絲打

着suit
同烏龜陳有咩分別？
有冇見過革命分子着西裝上戰場？
dont kidding me

smart casual最好，不過怕唔方便冇西褲嗰啲就著件裇衫加條長褲都得，一定唔好著短褲，睇落去唔禮貌。

仲有記得拎個美國國旗

個人認為舉旗勝過着咩衫
舉標語支持法案都唔錯

+1

Smart casual la

我smart causal算。

其實美領為乜著suit?
relate唔倒

一定要有人做過我地先做得？何況聽日就係要做個和理非形象出嚟

On9????

一定係買侵侵HERO衫

著得正式啲

Pushh

便服再打條tie就夠啦

咁多後生仔
唔多人著到咁formal ga

咁女仔著咩呀
Little black dress ??
認真問呀
聽日叫左身邊好多朋友去
到時得我地咁著會想死

除左頭幾排佢邊睇到其他人著咩
根本9成人都100%著普通衫，都係black bloc啦我諗？想上前線（交信/上鏡）先諗著唔著啦

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm
美國駐港澳領事館

女仔可以見工look/lbd
其實好free㗎
只係想有少少gimmick

一有事其實和理非都走左先
其實着咩都唔會太危險

不過天氣熱+預左行得耐
未必要全套+對鞋好行啲都合理嘅

踢拖?

真 都係一日半日姐

發現仲有好多人未 update :
依家係13：30遮打花園
14：00自發上美領

唔好為難地盤手足

攞住支花旗咪得囉

咁又唔洗

無suit

千其唔好, 癲狗黎㗎, 要預走佬㗎, 著褲, 同唔好高踭

着件恤 幾十蚊有找
形象好緊要
求下巴打

着件恤衫囉 幾十蚊就有

大律師30分鐘以內行完

我去 一齊smart casual

full gear 5熱？

其實我覺得smart casual就得
唔洗一定皮鞋西褲
識襯既話波鞋布鞋一樣可以
斯斯文文就得
唔識襯google大把

正經野可唔可以唔好講啲咁嘅野

牛仔褲+短袖shirt係最common 既 著發

推！着得靚啲影張靚相俾外國傳媒睇

唔好去呀

成套老西都有

但唔想著西裝舉美國旗

有領polo shirt咪得囉
美國佬好casual 架
你地睇下返google office 班staff 著咩先啦

利申：喺美國生活過幾年

乜你覺得人人full gear咩

Smart casual比較好

英國就full suit

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美館

美國駐港澳領事館

返工look
高踭鞋啱唔啱？

咁你平時遊行有冇着suit啊？
人地見你着得咁整齊你邊忽似受害者要幫你啊懵撚？
着suit你估依家去見工啊? 依家搞緊抗爭革命啊

咁你應該諗下 前線次次full gear，你係咪熱一日都唔肯

屌呢啲咁on9嘅建議係邊個提

你有冇見美國人示威請願係著suit

真係好熱黑衫去就算

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

一個熱門都冇
註定失敗
係屋企睇電視算撚數

其實你個人到
唔係裸體
我理得你着乜

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我都係咁話
陣間有藍絲打人，班狗又可以衝
著smart casual點跑

我諗淨係恤衫都好夠？
唔洗成套掛

Full suit爬欄桿肯定爆呔
Smart casual啦

唔好同我講美領狗就唔咬你，企晒出馬路咪又係照打

男嘅美國隊長，女嘅wonder woman

smart casual 得啦

盛裝

agger

打條 tie 算啦，全套太熱

總知黑就得

你個袋透明架咩

不過都要口罩

個提議本身ON9, 唔好亂咁用"人地點點點你少少都唔肯"呢招

yes yes

收返埋你枝死人旗啦
叫人著高爭鞋出黎行街，精蟲上腦?

想問有不反對知書咩?

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

仲要記住唔好遲到

...唸到得樓主自己著果樣

英國領事館就suit 美國smart casual得啦

陪你smart casual

真心覺得on9

612 721 811 831

學唱 Star Spangled Banner O say can you see

polo 牛記

casual d就得

831

推到全世界著suit

支持！

我薄絲OL裝

我唔覺得on9

Smart casual，戴gear
著咩鞋自己平衡返
女仔怕走唔郁就著鬆身長褲
怕熱？咁諗下新屋嶺比人毒打兩日既手足們，熱半日算乜嘢

皮鞋比狗追跑唔郁點搞

今日無fc 帶風向既都要屌佢老母！
今日機場見！

著靚仔少少

各位巴打有冇人打算咁？

絲打表示會著黑色連身裙
但著平底鞋
起碼跑得郁先

呢個散熱功能一流

女仔對鞋真係留意返
一定要著d行動方便嘅鞋

終極文宣 對準政權 全民抗共

點解戇鳩？尊重場合啫

那有suit，你老母

波鞋恤衫好老積

對唔住着唔到 我好怕熱
但一定會到

湖人波衫
洛杉磯第一隊

著咩都係同路人，聽日見

宜加係去請願smart casual啦，起碼著件裇衫唔好失禮人
拎定d支持Donald Trump既標語，記者一張相勝過你花時間解釋一百次

機動性太重要
對尖頭皮鞋要跑起嚟仆死都似

#pigdrum

西裝放題tg可以一試

藍領無suit cosplay地盤佬都幾好睇
掛條毛巾 仲可以反光衣戴頭盔

舉美國旗🇺🇸唔使Donald trump

steve jobs 都唔著suit 啦
自由國度你著乜都得

毒撚冇suit

都係既,個畫面應該幾好睇,不過就難為啲手足啫

熱到咁西裝....

著到咁得唔得?

要去J爆大家既老西look
成世人最鍾意老西

中山裝有冇得唸？

Oh, say can you see
by the dawn's early light
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

721
811
831

係 人地full gear唔代表我都要咁做
你地真係規定著suit我唔撚去
留係屋企嘆冷氣算

去行catwalk咩

一定要喇

咁熱唔使啦

個嘢吵到仆街
仲大聲過高效能CPU散熱風扇

著你老母
繼續黑衫

千其唔好拎咩支持trump嘅標語
而家係要兩黨推動

7.9 , 8.9被滅聲
大家大大力推返上熱門

痴線 著咩有乜所謂

上到街風扇嘈d定口號嘈d呢？

感覺上要著suit會令某d人卻步唔黎
反而你肯行出黎，著咩都歡迎！

著呀 一齊

唱緊國歌個陣要右手放心口

利申: 美國人 聽日見

著好少少就得

收皮啦你

香體膏
我用緊日本果隻 萬寧有得買

冇 suit

原來熱一日忍一日都唔撚得？
屌你老母

cowboy

著斯文少少囉
又5洗full suit ge
真係太熱
一陣落雨又跑得慢

肯去著咩都ok la

著咩都得啦 當自己大台咩

散出去呀

聽日唔係去示威 係請願呀

領事館放tg焗到入面d大使，佢死十條命到唔敢，trump又有子彈屌刁帝

我地想營造示威者係咩人都有
外國記者好多都覺得係年輕示威者only
要打破stereotype

咁唔通有人搵把槍指住你要你著suit咩
唔肯熱想嘆冷氣實有藉口，悉隨尊便

u記買件囉
其實你着背心都吹你唔帳 但講尊重啫

無所謂啦
最重要個人到
衣著其次

老西

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

唔update啊
13：30遮打花園
14：00自發上美領

你估啲狗咁有腦既咩
瘋癲起上黎就習帝上身,開始斬奴隸咁嫁啦

仲差4000，未簽請盡快簽！

推唔郁都推

最緊要準備呢幾個月嘅子彈交俾佢地

唔係美國人好似唔可以右手放心口？

正裝既行前d

Cosplays 美國隊長

我覺得可以

乜我有話唔俾著其他衫咩？
我想提下大家著suit，你又當成唔俾人著其他衫？
次次black bloc都有人著其他衫啦，所以叫人black bloc又係大台叫？

你班人理性少少好嗎？

有無巴打carry到

我只係提下大家，有呢個drees code
你著乜我管唔到

仲有，學好啲英文先啦好嘛

你suit唔suit
去唔去
我都管唔撚到
你中意啦
我只係提大家可以著suit，係咁多

好熱呀着咩有咩所謂

美國t shirt,一人一件

奉主之名而祈求

樓豬會去

我都打算咁著

女既唔一定著裙既
上身恤衫 下身闊腳西褲
Smart得黎又casual

無所謂，歡迎，肯嚟就好

但
唔洗full suit但人靠衣裝
好似之前法律界遊行咁suit+gear好j到

721 85 811 831

我冇西裝
利申 : 學生哥

amazon訂左，20號先到

恤衫有喇掛

著有領既衫就ok啦

唔緊要 十月一場戲仲好睇

smart casual得㗎喇

呢個真

good idea

我著西裝

當然

其實點解要著suit
有咩用意？

攔返上大陸啦支那賤種

催淚彈都唔怕，你怕熱？

on9就唔好跟
你都識講係提議

無人迫你一定要著，我只係提下大家一齊著
遊行示威夠back bloc，但亦都有人無著黑色

無所謂，想formal少少咁解
smart casual都好好呀

成套莊嚴好多

夠膽係美領搞事？

我裇衫西褲

收皮啦冷氣軍師 你中意著咩咪著咩 你唔著都得嫁喎

我驚未到美領就中暑咋

可以著校服呀 用背心冷衫遮校徽
再唔係casual wear
tee shirt 長褲波鞋 體面啲就得

無純黑suit有少少灰
想想全套純黑加黑tie

無西裝

想尊重啲 體面啲啫
唔著suit可以著返有領衫 長褲都得
女仔可以著過膝裙

清涼噴霧
噴落件出左汗嘅衫上面 舒服

我去買套之二千

唔啦，有咩事唔通稱住條窄裙跑咩

我又話個袋透明咩 驚唔襯姐
諗諗下仲有另一個袋咩

支那共產狗發現

用大單邊袋

Hongkonger, suit up! Assemble!

佢敢係美領門口搞事，法案就對應埋police

驚好熱...屌你今日都熱到想死

聽日會著shit!

依個係高登時期

連登係金鐘制服

收手支共走狗

做漢奸起碼有豬肉吃。愛國份子，你們有豬肉吃嗎？

Sor 絲打 我改 高登制服

搵完衫發覺無鞋

Suit係指西裝外套定咩 唔識....

P牌手動正皮

suit要有西裝外套
覺得熱可以smart casual=恤衫

聽日領事館冇開，有冇人會接請願信嫁

揮動埋美國旗仔有冇得諗?

嘩，第一次用 Block。好得意呀！
🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

咪撚著suit唔該
香港人本身已經唔識著suit
好多學生更加著到衣不稱身
Suit呢樣野唔全套唔formal跟本晒氣
我寧願大家black bloc去
起碼係抗爭symbol

冇西裝點搞

追哂post，發覺大家興高采烈傾著咩衫

著咩根本唔重要，
個人出現已經重要過乜suit乜smart casual

企後啲。🍰 🍰 🍰

一係去G2000買件平既
一係有領少花紋既衫
斯文少少

巴打著shirt或者polo已經好靚
絲打未諗到點算

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

得長袖

著咩都唔會影響，如果唔係個個都做藍絲撐制服黑社會啦

正解！

我地去美領係請願，想著得體面啲
正如你去飲，都唔會背心短褲拖鞋啦
唔關識唔識著事

不過最重要係個人要到，著乜都無所謂

啱。

奇連伊士活

有不反對
聽日和理優全面進場

黑色/深藍連身裙（記住打底）
或襯衫西褲

Black乜撚野bloc

著！

幾型

著件恤衫就得啦

佩洛西

見面個班sisi正正 普通恤衫西褲咩鞋都得喇
唔駛成套suit咁

係，西裝

喺美領放啦 係就快 唔好等下個禮拜

個畫面對比越大，擺上國際就越有效

自己畫

見過有銀髮繡咗個黃色雨傘落自己把遮到
你可以試下繡美國旗

體面啲
話晒都係見美帝
都要既

咁女人點走啊？

最緊要人到
著咩都係其次

最緊要人到 著咩都係其次

著Suit 加Full Gear

有不反對通知書 我理得你地唔著3

Smart causal

太熱，西褲算數

諗下都覺得型 成班人著suit出黎

唔洗特登買啦 冇都唔緊要

polo+pants is ok

背心短褲人字拖 - Californian Look!

全力文宣啦

仲等，去 IG , FB , Twitter 同 reddit 等 social media 話比全世界知聽日去美領啦！當然最好貼埋連儂牆

聽日如果無咩人去，甘樣美國點幫手啊？

邊度買到美國旗？

smart casual/suit+full gear

發佈會指定裝扮

吓，有撚suit 呀，我平時暴動咁著去唔去得？

不過，都覺得最緊要人到
冇認真full suit 咪普通suit衫求其加條黑褲，著波鞋都冇問題
千萬唔好因為個dresscode就覺得 麻煩同廢事
人先係最緊要

最緊要人到

最緊要人到
衣著整齊就得
你叫銀髮族都著suit去中暑都有份

支那機

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

...咁撚熱 我想照舊黑運動衫褲

push r

催淚彈都唔怕怕熱？

其實點解要咁做

無所謂呀，但最好長褲密頭鞋，以示尊重

推到上熱門！

官塘站D出口有大量狗！！
官塘站D出口有大量狗！！

I love America🇭🇰💓🇺🇸
你吹呀奶共狗？

可唔可以講下點解？

推阿

公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野

諗住下面嗰set 咁著
黑tee 黑 jacket
夠黑但又唔會太casual
相反白恤衫無jacket又唔夠黑
寧願放棄裇衫改著jacket

係咪真係著先，好撚熱架

美帝 美帝 我愛美國

日日返工都著老西已經好辛苦

佢好型
我覺得我著都唔會好似佢咁型

催淚彈唔辛苦？
辛苦多個一日
比人拉左啲手足有無嗌辛苦呀？
比啲腰骨硬淨啲！！！！

black bloc加西裝褸夠做！

我都係返工日日西裝
亦都因為咁已經慣咗
所以唔介意著

陪我一齊著多日喇，再唔係smart casual

又得
好似嗰個律師

我諗住就咁帶西裝嬲披喺出面

都岩嘅，去美領係應該尊重返嘅
返工著suit，連去抗爭都著suit

西褲囉

gear係必須用黎保護自己，suit著黎做乜？

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

我一定著
睇下有無人肯陪我

我就咗笠西裝褸

絲，諗住著平時返工衫去（OL look)

著到咁金城武同八兩金睇落都一樣咖咋

學生哥著校服
唔洗特登去襯 有心最緊要

九月八號去美領，大家要盛裝出席 （2）推到比全世界知

幫手推！

預防5毛同狗入侵連登攻略！

巴絲同我入嚟

收皮啦一毛狗你都冇諗過去又想帶風向幾時死全家？

襯衫西褲/連身過膝裙都得
最好西褲，容易啲行
鞋著平底，oxford shoes

平時都熱開啦反正
你估宜家去嘆咩.....
做正經事啊
熱下有咩所謂

推到全世界去

波鞋都得
跑起上黎方便啲
西褲襯波鞋都好睇

西褲波鞋

女仔著九分西褲+波鞋好正

老西full gear先型

美國點會幫你
香港搞到今時今日
全因建制泛民議員互相合作
好多泛民議員又係親美
根本美國有份搞到香港咁

真心全民formal dress code 都安全啲
起碼啲狗打起上黎畫面一定佢地輸

仲差唔夠4000，未簽請盡快簽！

on9 有起事上黎點走？弱撚智

裇衫西褲得唔得

明天去請願唔是示威
同美領示威做乜

女仔可以學uniqlo日本OL着法

得

suit + tie is ok.

full suit is not necessary

可能人地想美帝否決人權法案

我會full suit，大家可以悉隨尊便嘅

black bloc 十 西褸都夠做！

襯衫西褲/及膝裙
鞋可以oxford/sneakers

黑恤

入鄉隨俗吧
你本身都唔係美國人都唱美國國歌啦

叻叻，實用得著

可以print完痴上紙牌呀

好多人問點解
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野

聽日有不反對通知書
加上班狗唔夠膽係美領搞事，又唔入得美領入面仲要有美軍守衛 班狗咪試下係美國領土前面搞事囉，同宣戰係無分別

唔會得你一個呀
身邊好多手足都話去

笑左 而家班popo 有咩唔敢
保護自己 black bloc 咪仲代表到香港市民

展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

打斯文人狗又輸一場輿論

大家識唱美國國歌未?

有小nc意見

我覺得唔好著full suit
因為我地係小市民，我地係以香港人既身份去。
香港人，應該以普遍香港人衣著。
我亦好相信，你唔著suit,冇人會覺得我地唔尊重

我帶西裝褸，希望唔好少人到同你相認到

你地班友叫人著老西都算 仲叫人拎gear
真係拉人果陣走都無撚得走
何況手上有gear 果d 一定比狗拉硬

著suite推

衫入面記得癡退熱貼

想問下西裝外套入面可唔可以係一件純黑Tee就算... 無恤衫

smart casual 唔係熱死人

我話我愛姐有話佢會幫我地咩？我愛美國唔俾？

同埋唔該你搞清楚，香港搞到今時今日咁係因為共慘黨同一眾奶共狗ok?#dislike#lm2 唔好由黎“美國想搞死xx”哩一套啦唔該，呃廢中就得，呃我地？

Anyway, I love America 🇺🇸💓 I love Great Britain🇬🇧💓 And I fucking hate those communist cunts

有

可以

著shirt得唔得
Suit我怕我中暑

Tuxedo

我得藍色同佢色shirt

唔知點解諗到三件頭

係business casual

唔識著亂咁著本身都極不體面
你睇上面d人又話冇衫又話冇鞋咁都證明唔係著開
咁唔該著返正常既衣著去
中學生既就著校服

夾硬著到grad din咁去跟本一d都唔好睇而且唔formal
Smart casual/business casual更加晒氣
又話請願想formal d
但又casual咁著係咩玩法

搞到今時今日係建制同泛民議員合作
即是中共和以美國為首的外國勢力合作

721831

屌 即刻中暑

我會陪你

全身usa字眼衣著

黑裇衫+黑衫咪得囉

黑裇衫+黑褲咪得囉

一齊上國際頭版

推 smart causal都應該得？

美領個邊會唔會有職員特登返工？

true

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

總之要有誠意同好撚多人咁去

元朗9.9七點半有人鏈

學生無錢買suit...

著SUIT既最好早到帶頭
實有好多人Casual咁去

校服！！！

對唔住呀
其實都係想被人知我地有花心思係件事上，被人感覺我地係尊重今次請願
都係個句，我會亦都鼓勵大家著suit，但最緊要係個人到

幾好

同藍絲一比
即刻高下立見

無所謂，著得整齊就ok
藍色最好係navy，感覺無咁casual
如果真係無，就咁白色shirt都得
有心嚟就ok喇，唔洗太介意

淺藍
平日好少著 搵埋睇下有無皮鞋

唔好Dump美國國旗
見到有人Dump麻煩幫手執返，我地唔係支共打手，我地唔會用完即棄

咁熱 不了

好熱呀大佬...我搞唔掂 黑衫黑褲算

smart casual]

我就去啦

收手啦支畜

恤衫得唔得啊
無suit喎
天口仲要咁㷫

美國來了我帶路
this way,sir!

Blondie

著Suit我唔會留係戶外多過1粒鐘
Smart casual la

同你一齊著

無suit 聽日著得斯文啲啦我

一定要黑色suit?

聽日美領!!

點都著件裇衫喇屌

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

支那賤畜，返支那跪㖭習狗條柒鳩啦

最好帶口罩 唔冇帶gear

帶gear離場有機會被捕 亦有臥底其他地方封路, 玩火!

我會

我完全冇

一人一支可樂以表美國文化點睇

咁著底褲都會濕晒

放心，連埋我至少有兩個傻仔

去

恤3+扯布褲

好撚啊,就咁長褲得唔得

海量英文banner 海報、美國旗、美國歌。 第一屆香港美國節。

西裝短褲

著SUIT 可以話俾人聽，個活動係100%和平、尊重

記得機場個白頭西裝叔叔嗎?? 好有型

唔需要呀

著好少少 黑色就得ga la

想問打唔打tie好？

我覺得冇咩問題，大家著完出黎唔係咁型嫁，放心

下身黑色波鞋、運動褲，有咩事發生都走到

好正

得
有心嚟，乜都得

Smart Casual

準備full gear

聽日見
光復香港 時代革命

支那畜loop黎loop去都係果幾句，識字少兼腦容量細，個口都係留番黎含習狗鳩算啦

白恤衫西褲波鞋ok?

肥宅無西裝
著黑tee 支持

黑色西裝款外套+黑長褲

普通smart casual/Office look 就得

有無手足印美國國旗派下

會著撚埋blazer

諗住著件有usa嘅tee
加條Levi’s

再推

唔著既企後小小唔好比記者影到lo?

無黑恤衫，白恤黑西褲ok嗎

Smart casual啦 上老西真係會死

一定要suit!

無黑色suit得唔得 灰色

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？[/quote]

讀多幾年書先過來吠啦你估呢度係Facebook 同香討咩躝啦屌你老母炳埋一二渣實張白卡吠呀豬閪

無黑色裇衫好正常，灰色都照著啦
我都無黑色

facebook無人用市道唔好到要嚟連登？
收手啦三毛

突然諗起一個問題
咁咪跳唔到閘

唔怕啦。無唔通唔去咩

外套都係灰 點搞

啱，著乜都無所謂，最緊要人到

無suit著番黑衫黑褲得唔得

短袖shirt 西裙 豬嘴

無恤衫 黑衫黑長褲算

唔用跳，用手頂

聽日所有人手機開住美國國旗張圖！！！！！

香港人權民主法案懶人包，九月八遮打見

「Hong Kong Human Rights and Democracy Act」｜ 香港人最愛嘅懶人包出現啦